2003年2月21日，sars 第一日入侵香港

今次武漢肺炎比 sars 早一個月

計返沙士，而家先係境外大爆發嘅開始⋯⋯
希望今次唔好再係香港喇